是午 豆角炒豬肉

好好味

咁快又食

3

三鹿

9點幾食早餐，1點食午餐，好正常呀

施爸

好耐冇見啦

嗚

你食未呀

是午 呼吸

未呀，10點幾食，可能6點先再食

等到幾點先有得食飯

食完杯面食清淡嘢

你一定好瘦

最近開始得閒啦

有肚腩

等到我落到床

小肚腩可接受

呢排點呀你

屌，原來唔使返工

你接受我嗎？

你唔好呃我喎我見唔到有豬肉

接受

啜啜

跪低道歉啦

我每星期返一兩日㗎咋

唔好話俾半點知

學生真好

一齊蝦佢

想讀書

很清淡 詩欣賞

平身

教訓半點

謝蘭

我唔想

糟了，豆角

10條豆角先有一條豬肉

健康

唔食？

食太多肉會變智障

脆定淋先

一半半

質你食

唔好

咁我食淋果一半

我咬碎俾你食

想食

come

米咁嘔心拉

嘰

扮緊工

me2

Me3

扮工小組

就快收

扮工委員會會員（內奸）

豆角

仲有半個鐘

me too

me 主席

咁我係

冇落磨豉醬

又冇用豬腩肉

正

主席，我要求宜家點人數
同埋期望主席快d，三年加兩

btw 連牛棚牙好恐怖，好似成口碎牙